有冇得睇返啲POST被刪係咩原因

前幾日喺遊戲台見個Post講香港啲game評，有留過言咁
今日成個post冇左，想知咩事

純粹好奇